罷工都唔撚肯罷 屌你人地眼都無撚埋呀

今日起碼捉左300幾人呀

要你付出少少係唔係咁難呀

你每日返工都係幫緊支共維穩呀